﻿% This file was created with Citavi 6.3.0.0

@misc{Arduino.2022,
 author = {Arduino},
 year = {2022},
 title = {Arduino Playground - Timer1},
 url = {https://playground.arduino.cc/Code/Timer1/},
 urldate = {2022-04-26}
}


@article{Atmel.2015,
 author = {Atmel},
 year = {2015},
 title = {ATmega328P},
 urldate = {2022-04-26},
 file = {Corporation - ATmega328P:C\:\\Users\\janhu\\source\\repos\\LedCube\\Dokumentation_T3200_LedCube\\literature\\T3200\\Citavi Attachments\\Corporation - ATmega328P.pdf:pdf}
}


@phdthesis{JanHuber.2022,
 author = {{Jan Huber}, Jonas Keller},
 year = {2022},
 title = {Entwicklung und Realisierung einer Programmierumgebung für Kinder mit Hardwarebezug},
 school = {{DHBW Ravensburg Campus Friedrichshafen}},
 type = {Studienarbeit},
 file = {LedCube_T3100:C\:\\Users\\janhu\\source\\repos\\LedCube\\Dokumentation_T3200_LedCube\\literature\\T3200\\Citavi Attachments\\LedCube_T3100.pdf:pdf}
}


@book{Tipler.2012,
 author = {Tipler, Paul Allen and Mosca, Gene},
 year = {2012},
 title = {Physik: Für Wissenschaftler und Ingenieure ; [der Begleiter bis zum Bachelor},
 address = {Berlin},
 urldate = {09.05.2022},
 edition = {6. dt. Aufl., korr. Nachdr},
 publisher = {{Springer Spektrum}},
 isbn = {978-3827419453},
 series = {Lehrbuch}
}


